11月尾北海道9日求交通行程狠批

day1 中午到新千歲->登別
day2 登別->涵館
day3 涵館->二世古
day4 二世古->札幌

day123用JR3日卷 $16500yen x2人

day5 札幌全日
day6 札幌租車->旭川->富良野
day7 富良野->札幌
day8 札幌-> 小樽 ->札幌 還車

day 678 租車 大慨25000yen

day9 札幌10:00 搭JR去機場

experienced driver, 純粹想咁多位比下意見我租車係呢幾個地方係咪真係方便過用JR 去玩？
定我索性買JR7日卷 剩番一日半再自己發揮
價錢比較 24000x2 vs 33000+25000
求達人指點

推post

租車要咁貴?我之前冬天租都只係4萬幾YEN 8日連HEP

可能我未格哂價

不過我最想知我租車有冇需要@@

其實租車一定舒服過搭車好多嫁喎,北海道除左札幌小樽外都比較鄉郊,有車又唔洗理行李,同埋鍾意去邊就去邊,而且計返錢分分鐘平過JR

不過11月尾富良野有咩睇?

我見旭川富良星野果頭d 雪景森林玻璃屋果d 靚到嘔
我同女朋友都比較鐘意壯麗既景多過花田櫻花果d

睇黎幾日JR 跑涵館+幾日租車跑鄉郊
都算係幾好既配搭

小樽個日可以唔洗租車都得...搭JR 都方便
來回都係1500yen
以前有個乜柒小樽welcome pass...依家無左

我第一次去係自駕...第二次搭車

查番一日租車都係4千幾yen
咁差一二百蚊港紙我又覺得租車去埋小樽好d

其實如果可以我想全部都渣車，但係去涵館打個卡條路實在真係渣死人，又雪地又長途，所以都係要JR 。

雪景應該去英暎

咁你決定啦 渣車一定舒服既
最緊要同行無意見 因為第一次自駕同幾個friend 去 有d 人呻泊車同道路收費又貴

係呀，如果同朋友去一定多野夾多野討論好多

好彩我有個傻婆剩係抆衫尾就行
不過都想盡力plan 個好行程

而加諗住去二世古滑雪，平d
租車果段經星野村就唔滑，剩係住

Sky Rent a Car 租車算唔算平?

最好唔怕煩，幾間都禁下

我二月剛去完，巴打你知唔知11月尾一定有雪？

你頭三日根本搭唔到16500 Yen

涵館去二世古交通好疏
自己check下
時間有幾多限制
留一晚有d趕

全程drive la